const questions = [
  {
    category: "programming",
    questions: [
      {
        question: "‡∏õ‡∏£‡∏¥‡∏°‡∏≤‡∏ï‡∏£‡∏Ç‡∏≠‡∏á‡∏•‡∏π‡∏Å‡∏ö‡∏≤‡∏®‡∏Å‡πå‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏°‡∏µ‡∏Ñ‡∏ß‡∏≤‡∏°‡∏¢‡∏≤‡∏ß‡∏î‡πâ‡∏≤‡∏ô 4 ‡πÄ‡∏ã‡∏ô‡∏ï‡∏¥‡πÄ‡∏°‡∏ï‡∏£ ‡∏Ñ‡∏∑‡∏≠ ",
        options: [" 8 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°.", " 12 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°.", " 16 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°.", " 64 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°"],
        correctAnswer: 3,
      },
      {
        question: "‡∏û‡∏∑‡πâ‡∏ô‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏ú‡∏¥‡∏ß‡∏Ç‡∏≠‡∏á‡∏ó‡∏£‡∏á‡∏Å‡∏•‡∏°‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏°‡∏µ‡∏£‡∏±‡∏®‡∏°‡∏µ 7 ‡∏ã‡∏°. ‡∏Ñ‡∏∑‡∏≠‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤‡πÉ‡∏î (‡πÉ‡∏ä‡πâ ùúã=22/7œÄ=22/7)",
        options: [" 308 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°", " 616 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°.", " 1,232 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°", " 343 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°."],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: "‡∏û‡∏∑‡πâ‡∏ô‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏™‡∏≤‡∏°‡πÄ‡∏´‡∏•‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏°‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏°‡∏µ‡∏ê‡∏≤‡∏ô 10 ‡∏ã‡∏°. ‡∏™‡∏π‡∏á 8 ‡∏ã‡∏°. ‡∏Ñ‡∏∑‡∏≠",
        options: [" 18 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°", " 20 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°", " 40 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°", "80 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°."],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: "‡∏ó‡∏£‡∏á‡∏Å‡∏£‡∏∞‡∏ö‡∏≠‡∏Å‡∏°‡∏µ‡∏£‡∏±‡∏®‡∏°‡∏µ 3 ‡∏ã‡∏°. ‡∏™‡∏π‡∏á 10 ‡∏ã‡∏°. ‡∏õ‡∏£‡∏¥‡∏°‡∏≤‡∏ï‡∏£‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤‡∏Å‡∏±‡∏ö‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤‡πÉ‡∏î (‡πÉ‡∏ä‡πâ ùúã=3.14œÄ=3.14)",
        options: [" 282.6 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°", " 94.2 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°.", " 301.4 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°", " 314 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°."],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: "‡∏™‡∏µ‡πà‡πÄ‡∏´‡∏•‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏°‡∏ú‡∏∑‡∏ô‡∏ú‡πâ‡∏≤‡∏°‡∏µ‡∏Ñ‡∏ß‡∏≤‡∏°‡∏¢‡∏≤‡∏ß 12 ‡∏ã‡∏°. ‡∏Å‡∏ß‡πâ‡∏≤‡∏á 5 ‡∏ã‡∏°. ‡πÄ‡∏™‡πâ‡∏ô‡∏ó‡πÅ‡∏¢‡∏á‡∏°‡∏∏‡∏°‡∏¢‡∏≤‡∏ß‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤‡πÉ‡∏î",
        options: [" 12.5 ‡∏ã‡∏°", " 13 ‡∏ã‡∏°.", " 10 ‡∏ã‡∏°. ", " 11 ‡∏ã‡∏°."],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: "‡∏û‡∏∑‡πâ‡∏ô‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏ß‡∏á‡∏Å‡∏•‡∏°‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏°‡∏µ‡∏£‡∏±‡∏®‡∏°‡∏µ 14 ‡∏ã‡∏°. ‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤‡∏Å‡∏±‡∏ö (‡πÉ‡∏ä‡πâ ùúã=227œÄ=722)",
        options: [" 308 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°.", " 616 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°.", "154 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°.", " 44 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°."],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: "‡∏õ‡∏£‡∏¥‡∏°‡∏≤‡∏ï‡∏£‡∏Ç‡∏≠‡∏á‡∏õ‡∏£‡∏¥‡∏ã‡∏∂‡∏°‡∏ê‡∏≤‡∏ô‡∏™‡∏≤‡∏°‡πÄ‡∏´‡∏•‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏°‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏°‡∏µ‡∏û‡∏∑‡πâ‡∏ô‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏ê‡∏≤‡∏ô 30 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°. ‡πÅ‡∏•‡∏∞‡∏™‡∏π‡∏á 12 ‡∏ã‡∏°. ‡∏Ñ‡∏∑‡∏≠",
        options: [" 180 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°.", " 240 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°", " 360 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°", " 400 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°"],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: "‡∏õ‡∏£‡∏¥‡∏°‡∏≤‡∏ï‡∏£‡∏Ç‡∏≠‡∏á‡∏Å‡∏£‡∏ß‡∏¢‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏°‡∏µ‡∏£‡∏±‡∏®‡∏°‡∏µ 3 ‡∏ã‡∏°. ‡∏™‡∏π‡∏á 12 ‡∏ã‡∏°. ‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤‡∏Å‡∏±‡∏ö (‡πÉ‡∏ä‡πâ ùúã=3.14œÄ=3.14)",
        options: [" 113.04 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°.", " 150 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°.", " 226.08 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°.", " 339.12 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°"],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: "‡∏ñ‡πâ‡∏≤‡∏ó‡∏£‡∏á‡∏Å‡∏•‡∏°‡∏°‡∏µ‡∏õ‡∏£‡∏¥‡∏°‡∏≤‡∏ï‡∏£ 43ùúãùëü334	œÄr3‡πÅ‡∏•‡πâ‡∏ß‡πÄ‡∏°‡∏∑‡πà‡∏≠‡∏£‡∏±‡∏®‡∏°‡∏µ‡πÄ‡∏û‡∏¥‡πà‡∏°‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô 2 ‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤ ‡∏õ‡∏£‡∏¥‡∏°‡∏≤‡∏ï‡∏£‡∏à‡∏∞‡πÄ‡∏û‡∏¥‡πà‡∏°‡∏Å‡∏µ‡πà‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤",
        options: [" 2 ‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤", " 4 ‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤", " 6 ‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤", " 8 ‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤"],
        correctAnswer: 3,
      },
      {
        question: "‡∏û‡∏µ‡∏£‡∏∞‡∏°‡∏¥‡∏î‡∏ê‡∏≤‡∏ô‡∏™‡∏µ‡πà‡πÄ‡∏´‡∏•‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏°‡∏°‡∏µ‡∏û‡∏∑‡πâ‡∏ô‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏ê‡∏≤‡∏ô 25 ‡∏ï‡∏£.‡∏ã‡∏°. ‡πÅ‡∏•‡∏∞‡∏™‡∏π‡∏á 9 ‡∏ã‡∏°. ‡∏õ‡∏£‡∏¥‡∏°‡∏≤‡∏ï‡∏£‡πÄ‡∏ó‡πà‡∏≤‡∏Å‡∏±‡∏ö",
        options: [" 50 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°.", " 60 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°", " 65 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°", " 75 ‡∏•‡∏ö.‡∏ã‡∏°"],
        correctAnswer: 3,
      },
    ],
  },
];